你重視對方但對方唔重視你

請即刻退後幾步
認清自己位置
再重新出發
搵一個重視自己的人

講得好中

人點對你咪點對人

五毛回憶小子洗底post

五毛回憶小子近排成日開洗底post

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?